新一代MC！《人氣歌謠》將由IZ*ONE安兪真＆NCT成燦＆Treasure志焄接棒主持

如此多才多藝又擁有高顏值的新組合，已經讓人感到非常期待了呢～

總是為所有KPOP粉絲帶來最精彩、好看音樂舞台的SBS《人氣歌謠》，每一代的主持人也都非常受到大家關注，也都是粉絲非常關心的，而18號製作組方面就表示，新的主持群將會由IZ*ONE的安兪真、NCT的成燦以及Treasure的志焄接任！

從2019年10月20號開始主持的NCT的在玹、APRIL的娜恩還有MONSTA X的玟赫，三人的好默契大家都非常喜歡，不過三人也將於2月28號退位，主持最後一次的《人氣歌謠》。

而3月開始就會由安兪真、成燦、志焄成為新的主持群，到時候會帶來什麼樣的申告式舞台，三人的互動又會是怎麼樣的模式，已經讓人開始期待了，喜歡的粉絲們，也不要錯過每週日播出的《人氣歌謠》囉～

(封圖來源：IG@official_izone、IG@nct、IG@g_treasure_official)

會唔會太勁

我女友

屌你樓主今日唔理我

真真....

咩料啊

who?

吹大左

真真

真真mola mola
兩隊叫齊哂人真真一定好唔得閒
得一對手兩個窿唔夠用

申柳真 真真

弱智仔

咩窿

我fake到你

吹大u...

我本身都大

人歌應該唔會咁仆街用得返
兩個月嘅女團嘅人來做MC掛？
不會這麼壞吧

再見了

睇嚟要永續了

nani?

隻手揸住支咪做主持
用耳窿聽野